想知Dead By Daylight好冇玩

應否入手

同朋友玩會比較好。新手單人入場會好易比人CAMP屍。 但隻GAME 本身純娛樂都幾唔錯

好玩呀 好緊張刺激
同朋友玩合作 撚返個殺手轉頭都得
單機多自私精唔救人或者走場
或者自己做殺手追住人殺都好好玩 對住啲識玩既求生者 幾有挑戰性

問一問自己有無朋友

合作需求極高 如果你係自私撚唔好玩

好玩 好耐冇玩